[無底線奪權運動]五大訴求就係阻礙運動既大台

五個訴求只係將權力送俾政府主宰運動方向。
就算五個訴求俾你實現哂、有雙普選啦
仲有警隊幫親中人士助選，實行軍政府治港
你收貨咩?
其實整場運動本質一開始就係對政府不信任，
大家都心知肚明呢個政府唔推翻，5個訴求根本無從落實。

香港人對政府仲係有太多幻想，仲停留係要政府"回應訴求"做goal
而政府一早就已經拒絕左五大訴求。
係拒絕左啦!醒下啦香港人!
無論我地有幾激烈既行動都好
如果都只回歸返訴求，都只係賦予政府權力繼續打壓。
政府冇當過我地係香港人，
政府冇當過我地係人，
政府當我地係異己者，用盡一切方法消滅；
而我地仲一廂情願覺得政府會聆聽聲音!?
5大訴求已經承托唔到成場運動
唔通(如果)捉哂柒婆一哥係手仲問佢回唔回應訴求?
五大訴求就係阻礙運動既大台
規條左我地運動既模式
而香港已經進入左無險可守既攬炒階段，仲想和平示威簡直痴心妄想。

香港人點解要訴要求，仲要用乞求姿態要人俾你
爭氣少少，準備好執政意志
記住主權在民
香港人要行動要奪權要話事

仲有一點
速戰速決
事實係我地冇勢冇錢冇人(相對上)
有既只係爆炸力
拖延黎打只會令更多人向利益歸邊、俾對家慢慢收籠。

香港人唔需要懷憂喪志，
勇敢打一場仗。
當咁多人連命都唔要走上前線為香港，
同樣地我地都應該要有信心可以奮身再為香港打拼。

希望香港人記係心
自己先係權力中心

自推

再推

可唔可以多啲人睇到